點解咁攰

識佢半年，一齊左3個月，同佢一齊好開心，覺得同佢好岩，但突然屋企發生左d 事，抽唔到好多時間陪佢，但一有時間我就搵佢，但點解有一日佢突然消失左緊，幾日搵佢唔到，係咩都搵佢唔到，一句話都唔留，封我電話同whatapp,去佢家門口等，又等唔到佢，日日都搵，一星期後佢突然搵返我，我即刻衝左去見佢，問佢咩事，佢咩都唔講唔答，話好難講，但我太鐘意佢，我冇迫佢，見完都好地地，但之後又開始冇點回我，同之前唔同曬，我要點做了

我屋企又有事，佢又咁樣，我好攰

完了

🙂

講就易 做好難